★點解新聞d廢老買股票仍要打去俾經紀做買賣？

慢人幾分鐘

平時搭巴士不是好鐘意搶頭位嗎？

最跨張係問價，人手對答

廢老style

有d仲排隊

They don't trust IT

廢老no IT

就算20年前，已經有語音買股票

d廢老當時只有40歲，係佢地唔肯學

廢老仲要去bank打簿

識就唔廢啦

我都係

要話比人聽，我大把錢，宜家買幾百萬股啦

當跌到down 咗server就要靠電話先走到貨，HKnoIT，證券行、銀行都係經常出事，買賣唔到